HKBN 又壞？

乜撚都上唔到
想點

今日已經係咁斷屌

冇人屌？

屌

突然斷撚咗

我要打機呀

又斷

依加又壞？

我今朝網上行都壞左call上去佢話幫我重設過線路先用得返

點解呢排d上網好似壞得咁密既

岩岩半個鐘斷左兩次

又黎......

打去屌柒佢又講埋啲廢話

仲未好

乜撚野事 愈黎愈慢

仲係斷斷續續，你邊區

觀塘 巴打電腦插線定wifi 我電腦用wifi 係咁斷下斷下

我黃大仙區無事喎....
全日都順暢

線

前幾日都係咁

又死，食屎啦

冇事

土瓜灣 20:30又開始出事

沙田 8點半後斷斷續續

直情連唔到

荃灣都出事

西環出事